ztore 老闆反送中 支持暴力 一定要比藍絲親戚知

兩面不是人

唔錯

呢張圖幾時整？

士多自己PR 整
想洗白

依個應該係另一個老闆 Danny Shum send 出黎。